男子山坡上自焚變焦屍

男子山坡上自焚變焦屍

■警方到場調查，並設法了解死者身份。

【本報訊】一名男子昨日被人發現全身燒焦，倒卧石硤尾大坑東邨對上一處山坡，救護員到場證實男子已死亡，並在其身旁發現易燃液體及打火機，警方初步懷疑他自焚死亡，身份則仍有待確認。

遺易燃液及打火機

死者疑為中國籍人士，中等身材，身高約1.65米，身旁有一副眼鏡、一隻銀色天梭錶及啡色涼鞋。

昨晨6時許，有晨運客在大坑東邨開對山坡做運動時，發現一名男子身體多處燒焦倒卧梯間，立即報警。救護員趕至證實男子已死去一段時間，交由警方調查死因。警員在事主身旁發現一個盛有易燃液體的膠樽及一個打火機，其後派警犬上山嘗試搜索事主財物或證件，但未有進一步發現。警方懷疑男子自焚尋死，其後召仵工將屍體移送殮房，交由法醫確認死因。警方呼籲如有任何消息的市民，可致電36618887與調查人員聯絡。

■記者梁瑞帆

上一則
被指無㩒𨋢 女子遭金毛撼頭埋牆

下一則
茶果嶺再有三狗疑遇害

被自殺姐

原來咁容易就被判斷係自焚架?

懷疑啫

165cm ... 相信死因無可疑...

中國籍人士成最大贏家

茶果嶺再有三狗疑遇害